觀塘棋緣廿四小時開放歡迎入去瘋狂玩board game

觀塘成業街11號華成工商中心1樓4A室

推

幾耐呀